[澳洲升學] 悉尼大學 新南威爾斯 定 昆士蘭大學好

唉 諗咗好耐，各位熟澳洲大學既巴絲可唔可以比小小意見我

講小小背景先
我係想讀商科既 普通business/ commerce 唔係會計個啲
usyd 同 unsw 比我既offer 一樣
uq就低小小
（但如無意外三間都會meet到佢地offer）

唔知各位覺得邊間u好啲同點解
我係想grad咗係嗰邊打一兩年工再翻香港

唔識
但係咁嘅鐘數開post搵鬼覆
聽日推過喇

驚聽日訓醒唔記得開post 訓前開定聽日pish

Sydney la
Btw 澳洲大學低英國一班你知架可 到時返黎搵唔到大行唔好怪人

同埋你真係有信心可以係果邊搵到工？
識人grad左冇野做好撚慘

USYD 同 UNSW 睇你想住邊囉.

NS 個名好聽 d 但無記錯 USYD 有歷史 (本人讀左一年自動退學)

佢 UQ 咪即係上 Queensland 讀書? 不如去 Canberra 做一個真正讀書人

我都知 不過英國野雞 同聽過下名既澳洲大學 屋企人都係唔想我讀野雞

如果你冇所謂嘅咪睇下邊間U business 好咪邊間囉

pish

想搵工就唔好讀商科啦

uq la

讀商科搵工
人唔笑

邊個話！？

Unsw la
佢個business school 尤其accounting and finance 世界頂級
Usyd business 課程考試好撚難

Hr話
信不信由你 宜家話緊事果班人（講緊3-40歲）都仲係有澳洲係野雞英國係尖子既心態 唔知關唔關香港人崇英既性格事啦

我唔係要同你嘈英國定澳洲既u勁d
就算比你澳洲8大勁過ivy league G5
到最後都係比HR screen走

unsw business
undergrad 係唔差, post grad 就免啦
為左賺international student 錢幾低分都收
識大把讀商科ge人畢左業係度搵唔到工
返左香港都係打份中學學歷都請ge工

你咁講都make sense嘅
不過我呀爸佢識人響big4做膠層
佢哋話佢哋幾prefer 澳洲好嘅大學
唔多唔少因為澳洲嘅大學本身會計呢一課標青

係唔係啊 post grad 全世界受分都係低啲架啦

利申：香港人大學在讀生

永遠都係pg易入過ug 邊度都係一樣
pg得一年 而且學費收得勁貴

big4都幾多人喺澳洲返來
另一方面睇就係澳洲學生無嘢撈焗住做big4狗
邊有聽過oxbridge/harvard grad左會做big4